［censorship？]G鋒 Twitter account被關閉 原因不明

Activist 黃之鋒 Joshua Wong awoke on Thursday to find his verified Twitter account was inaccessible. "I am not sure the reason behind [it]... With 190k followers," he told HKFP.

It comes amid a purge of "fake" accounts. HKFP has reached out to Twitter for comment.